藍絲警犬成日讚七警打得好， 七警犬就話我無打

藍絲警犬成日讚七警打得好，
七警犬就話我無打唔係我黎，
襲警案七警犬就話拉人時被打。

七警係咪痴q左線？

警務署幾時DQ七警犬同追討出左既糧

1999

因為七警犬本身都1999